其實啲人知唔知Omi係支那apps嚟？

TanTan= 支那tinder

會玩呢啲嘅人你理得佢地死

唔等於唔使理杜絕支apps

Pish

有youtuber吹奏

好多黃youtuber都幫手賣廣告

Push